號外。克警父母岀殯

地點，去慶祝

著紅衫做護旗手？

係咪ar

班五雷符去做護旗手

死人都攪會唔會俾淺黃屌架

連登舞龍舞獅隊準備出動

問下何妖

好似黃台仰賀楊光果次咁

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

唔係咁都唔去賀一賀佢呀？
時間地點呢？

唏呀唏呀唏

要大酒店變到遊樂場咁開心

熱烈地彈琴熱烈地唱！

白事當紅事辦

年年都有今日

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

終於可以快樂抗爭

不割

亳無代價唱最幸福的歌

咋咋林送埋個仔落去相聚啦

出殯就算啦

日期 地點？

太子有3個巴絲下面等左好耐

乜柒都無

上左熱門

恭喜喎

屌你

收到

多謝大家

齊鼓掌！

no problem la

邊度先？幾時？

有潔癖都想革命？

開香檳

嘩 要大搞啦

唔建議 咁樣遲早出事

警察為香港付出咁多！
帶埋國旗區旗去參加！
最好著印有國旗/區旗樣式嘅衫！

放長雙眼等睇黑警死家 宜家有請小鳳姐

時間地點呢

唔割
但係我自己覺得白事就算 唔好搞

地點時間
主角呢

不了

時間地點呢屌你老母
連登中樂團唔好衰比管弦樂團班仆街睇

rr係話左紅事就當白事搞 白事就當紅事搞咩

我要時間地點！

Tui

係唔係畜龍先？

但大家都要有慈悲心

祝亞sir早日落去家庭團聚

有冇炮仗？

邊撚到 幫佢吹恆雞 要佢激到返生

父母?冚家剷晒?

佢生出黎隻警蛆有無當過我地係人

不割，但白事好似唔係咁好

幫佢做d野？

點都盲撐

時間地點乜柒都冇？點去？

不了
又不是速龍小隊
而且搞死人好唔老黎 紅事仲可以攞彩

白事唔搞

禍不及死去的家人
利申 鞭屍都唔割

算啦，呢啲對運動冇幫助純洩憤嘅事少做好啲
雖然而家啲人接受私了
但我哋私了係為保護手足
而唔係主動挑釁
控制自己情緒場運動先會贏

之前結婚灑溪錢,幫狗唔鐘意丫嘛,咁我地今次唔灑溪錢,轉舞龍舞獅囉

又阻唔到淺黃返工，割條鳩？

［十一行動］支那大國慶，我要見到旗杆上嘅係香港人嘅旗！

著I love HK 去唱國歌

佢夠屌你革命啦
你係咪唔革呀咁

我地死左幾多手足啊，搞死左嘅人一啲都唔過份

去播下小鳳姐咪算囉

係咪又係on9 post

普通人白事唔好搞喇
等有共匪／港共政治人物好似當年楊光果D咁先再大肆康祝啦

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

成班同藍絲有咩分別
有實事唔做 係要做啲戇鳩嘢

推

鞭屍都唔割

係仲衰過

係門口拎國旗唱國歌啦 唔會比人拉

白事咪撚搞啦 一定出事

入去做翻晒愛鬥大既內容

父母出殯？係咪白癡啊？

因為有藍6月攞死士講，跟住....

所以大家最好唔好咁搞，搞人結婚好喇

帶香檳去仲有開party用品

咪戇鳩啦

黑狗射人眼果陣有冇考慮咁多野?

即割，我話嘅，屌你老母

唔係咁開心下話

碌左2版 乜柒都無

召喚小凰姐

認真 死人唔好搞啦
唔係嘅話同藍絲拆烈士祭壇有咩分別

你地咪搞呀！信唔信克警父母日日都出殯俾你地睇吖

我地手足連白事都辦唔到呀！條屍呢？禁快唔記得831？

on9! 黑警唔可以放過，要佢一世有陰影！

撐警個陣拆我地烈士手足個祭壇單野又點計？

咪出囉，明係要撚9班死黑警

你咪割囉 垃圾
講得呢句通常mon po狗

拆義士壇仇一定要報

時間地點？

新會然？

有請小鳳姐

阻人返工都叫有原因
咁人地出殯去嚟意義做咩？
大家好得閒？
有時間唔做重要嘢 明明好多嘢要做
係要花時間係啲咁嘅嘢上面

唔夠人講就Label人
正垃圾

播進行曲

起來....

你咪割囉 冇人在乎你

係班廢老拆義士壇
先撩者賤

黑驚夠打死人啦

必須去

我都唔會在乎你

根本popo有堆acc就係平時扮自己人儲credit,關鍵時間就攪內訌

所謂咩民情大轉論係D100 9UP佬吳志森講先, 目的係控制前線

事實係何妖墳起大把人偷笑

咁咪出去打廢老囉

呢句最岩聽

你on9啦
人地理得你咩理由咁崇高
你阻得人返工就預比人屌架啦

咁就focus 返831啦
講到幾重要 咁你做過咩
搞人白事就叫幫咗手足？

要搞快閃一個鐘都搞掂
講到好哂時間咁

我自己唔敢做, 但有邊位手足夠薑做, 我向佢致敬

Blocked

POPO出假ACC

好多重要野都未做到
點解要咁執著係呢d蠢事度？
搞紅事我都覺得係針對返黑警本人
搞白事除左你自己洩憤之外
有咩意義？ 義士付出條命去追求既野
唔係呢d囉

根本呢個post本身就係挑人內訌啦，有detail咩？冇呀嘛

之前拆何家個墳咪一樣

班狗望撚住都無阻止
拆哂先扮嘢拉班廢老走

陰影 還陰影
咁我自己就覺得白事就尊重返
都係人命黎
藍絲黑警唔尊重人命 唔代表我係一樣

紅事就冇所謂 就係黑警自己拎黎
不過就算各位巴打做都唔割 因為都係各人選擇

手足比人爆頭強姦不如算啦

King sir.jpg

我就唔block人嘅，你哋乜人都block只會孤立自己

咁會唔會冇人性左啲，都死左

攞埋條屍出黎同佢跳社交舞再分屍

紅白 紅紅白 就係咁簡單

講緊你,唔好扮傻

個post根本玩嘢post，P牌仔

收皮啦P牌狗, 出撚埋D分化POST, 請善用起底功能

邊度 快

唔好因為洩憤怪石亂投啦

wont cut
but i also think white matter jau suen
still hv so many other occasions to choose

週末要人週末要人週末要人！！！！！

我就係話割，你哋咪block囉，帶風叫人亂block嘅都係鬼

唔割
唔好咁過份
白事都搞人

你都係P牌

其實…
最不幸ge事都已經發生左喇
就係佢個仔做左黑警
放過人地喇

啲狗太柒 其實好易分辨到
真正手足唔會割嚟割去
只會講出理據 勸人唔好做

年年有今日

唔駛咁高規格對待，
好野要留返招呼大人物

笑撚死

義士條屍比人處理埋咁點計？要黑警一世都有陰影 抬唔起頭做人！

如果係門口派香檳請大家飲 有冇犯法？

去唱小鳳姐

去唱國歌

請問咁做有咩意思，對運動有咩幫助？
敵人唔係一個警察，係成隊黑警同政府，咁樣搞一個警犬對件事真係好大幫助？
我唔想有手足因為呢d只係搞到一個警察嘅副線而比人拉，10月1在即，我地一個都不能少，諗下cost effectiveness 好無

你話我係popo、左膠、臥底我都係咁講
大把主線未做好，揀d成效大d嘅去做啦

唔割，但唔支持

我話之佢咩事，關狗事就搞我冇理志，唔洗同我分析啦

搞人出殯又唔使理據？

搞出殯好似唔太好

冇時間地點
係咪樓主兩老出殯

你真係諗得太理想
最想你地咁做係政府同黑警

紅事就算啦
死人你都搞巳經唔係割唔割既問題..

叫返人focus 返831就popo
大家講到班手足犧牲點點點
但有重要嘢文宣 推返消防資料又唔做
Fc咗嘅嘢唔埋
睇Twitter 一啲嘢都見到唔
然後成個連登就用晒啲時間去講點樣搞馬搞白事
仲話人popo

黑警與民為敵 要佢一世抬唔起頭做人！
禍必及妻兒！
麻包袋都唔割！

割啦，等佢哋block埋你，成班吹風block人狗

真係意見不同通常當睇唔到算,不篤灰分化割席意思係手法唔同都絕不干涉別人行動

果班人擺明驚到賴屎

黑警斬無底線 我地都唔需要有 !

收皮啦p牌仔
我係撚要推爆呢個post

正經嘢唔做，成班p牌你一言我一語，成個post係分化狗搞緊嘢

你一話割，佢出就現形

吹風叫人block，完全係分化狗

唔好為洩憤增加文宣組工作量啦

正喎

不推文回覆

紅色(愛國) vs 黑色(喪事多數穿黑色)
到時會唔會變了顏色互換

何妖老豆老母都滑倒

還眼、禍必及家人、殺狗
呢啲口號嚟？建議你收皮

不過黑警本人出殯一定要熱烈祝賀

完全係分化狗嘅垃圾post，

你一話割就成班衝出嚟叫人block

咁高興既事
唔係唔搞搞佢

我好似唔係同你講野喎? D狗唔記得換account?

白事就算喇
除非popo本人

你一話割就引到班吹風叫人block嘅狗出嚟

死人搞唔過...搞婚宴好過啦

831三個手足都出唔到殯
點解班狗既老豆老母可以出殯？

唔割

算你老母

P牌都得罪你

父母同日死晒？

唱紅打黑

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

紅事當白事搞
白事當紅事搞

請冷處理呢個post
或善用不推文回覆

一家人最緊要齊齊整整

怕唔怕搞埋隔離？

唔好搞白事啦
感觀極差

小心d

去獻下花都得呀？

我屌你老母啦死左膠

屌, 黑警死左全家就咪理佢, 做返其他正經野吧啦

亂9咁搞, 只會柒出國際

算啦

會，不支持！

根本就冇咁嘅事，成個post你搵到detail？出個subject全部就喺度打飛機，講就凶狠，成日出啲玩嘢post，連登回復原狀？個運動完咗？

知啦p牌仔

咁大家順便搞埋依個死p牌仔老母啦

黨鐵用困靈陣對付太子站死的人又唔見割席撚出聲

一有人話去popo父母度玩野就成班露底

去派利是

白事唔係做比死人睇，係做比生人睇

屌你
香港人果然成三個幾月都無進步過

打支線，唔代表唔玩主線姐..

九八六十四
#290558

0post假acc

割
做呢d on9野對運動有咩幫助

樓主好波,引出0post假acc

其實要攪都有難度, 一間酒店咁多間房/ 禮堂, 除非真係夠膽入埋去攪
係門外/走廊會攪埋隔離, 屋企有人過身, 心情一定差, 家屬見到有人攪事, 手足會有危險.
利申: 做殯儀

播得喜氣洋洋

去到當婚禮咁慶祝

小鳳姐～～～

想知之前搞狗婚禮你支唔支持

割？唔驚俾吹風block狗 block你咩？

不反對

準備開壇

祝你年年有今日

我話之你紅燒狗肉
抑或斬開啲狗十碌八碌
但係我覺得我地要尊重死人囉

應該要着為所欲為tee去唱生日歌

年年都有今日 歲歲都有今朝 恭喜你恭喜你

去到呢一刻仲有傻仔講民意，講觀感

小鳳姐去唔去？

下 乜令壽堂仙遊呀？咁要賀一賀佢啦
順便預祝下個到你

點分？之前見過好多，0 post 但係ID 好細都有
我以為係佢其實有post我睇唔到

兩國交戰，總會停戰幾日作休息/安葬死人

講左咩，自己諗

紅事當白事搞，白事當紅事搞

支持斬人但唔支持驅鬼
你思維真好野

麻包袋又得？斬狗又支持？
生人緊要過死人？
反正人都死撚左
所以咁做矛頭直指警犬

何妖自己老豆老母都搞添啦

咁點解搞出殯就割？本質一樣係搞鳩d狗私生活咋喎

當日藍絲廢老拆祭壇 我嬲到仆街
唔會變成我討厭既人

如果係689, 777 直頭要鞭屍，但係呢度暗示緊嘅就差得遠

咪就係生人同死人嘅分別

舉國旗，著紅衫

拿 佢個打靶仔帶嚟嘅蘇州屎 唔好話黃定乜 怪就怪個打靶仔

結婚係佢本人喎
另外何契弟君堯點仆街都係佢嘅事，我頭號搞佢，但冇贊成過搞山墳，佢死咗掘返佢出嚟可以考慮

如果係黑警本人出殯，我一定去悼念

早期嘅左膠叫我地唔好圍毆狗隻 而家左膠進化了

點解要私了狗隻？
因為狗隻私了完手足唔洗 承受法律責任邊個仆街先？

同樣道理
條屍都掉埋落海
你同我講尊重死人

禍必及父母！

好癡線
但我好撚想睇佢地崩潰

第一個入浩園一定全港去搞添
呢個就係個分別

乜都無上熱門
睇黎大家捱唔到十一了

生著個咁嘅仆街仔

紅事要大搞
白事就算啦 死者已矣

唔搞都要係連登嚇撚生佢

好似林奠咁拜訪黨鐵閘機咁

做乜呀，做父母都冇眼睇仆街仔成魔

十一連煙花都冇

我哋連登仔愛國愛黨
到時一定會着紅衫揮國旗出席

連登狗口普查

612前我會割
依架

我想姦屍

可能樓主係試水溫

係咪應該起咗呢個樓主底先？呢個係佢第一個post破百正評
之前啲都係垃圾post

白事當紅事辦, 紅事當白事辦

屌你，我係人黎

變態

辛苦你啦巴打

點解佢地玩得白色恐怖
而我地就唔好

父母一齊？

起咗佢底未？

邊個變態啲？

有白事咁要充喜吓

d狗結婚個老婆都無辜架喎，黑警濫暴關佢老婆咩事姐，做咩要搞人地一世人一次既婚禮。你點可以唔反對唔割！

人都可以試水溫既
好似火魔法都係慢慢變多
遲下就多種魔法

點出事先？

各有各做，本人不反對

嗡多位巴打走得咁前

自問未接受到搞白事

何妖果單例外 都唔知係咪鄉黑做既

同埋我覺得愛國愛黨係好事

唔係要鬥變態，你咁樣第日建咗國就清理咗你先，免得害到國民
唔係要潔癖，但總唔可以完全冇底線，冇alternativer喇咩？

轉用了不推文回覆
呢個Post分化大家嘅，大家停一停，爬咗文先諗吓仲推唔推啦

父母一齊死?一齊出殯?

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

父母一齊死咁值得慶祝？
幾時到子女？黑警死全家不是夢

嫁唔嫁狗佢有得揀

白事同紅事性質唔同
認真唔好搞白事，對生命嘅尊重係我地同班蓄生其中一個唔同嘅地方
focus 番喺正經野啦

講堅，失道德高地

你回緊個係樓主，起咗底先啦

燒墳燒屍就唔好喇
唱下歌開下party就無所謂

係要賀一賀 一眾巴打黑衣出席 夠哂比面喇

不要被仇恨支配

只是開始

講咁耐有時間地點未？

不支持 我地攻勢應該對準政權

咁之前人地話搞狗仔狗女你係咪又割左一次

不排除

何契弟係要搞，但只會想搞佢本人

班警察想打死我地架

玩嘢post，起底，不推文

另外Post內佢應該仲有同黨，自己追文搵啦

我明大家都想為義士手足做嘢
你講嘅私了狗冇問題
係佢地應得嘅
問題係狗殺人fact check咗?
未fact check就唔係事實
點樣同樣道理法?
都prove唔到佢地有做

支持

唔係好識分

假嘢，唔好推
分化post嚟，唔係咩試水溫

搞結婚好啲
搞白事會唔會好邪門

咁如果搞狗白事既方向唔係侮辱死人，而係侮辱隻狗呢？例如哭喪話佢生左個做狗既忤逆仔，好可憐，依家脫離左隻狗終於可以安樂之類嗰d呢？冇唔尊重死人喇掛？

擺到明死咗人仲要fc
比你殺咗人都識洗走證據
港共用政府權力同資源清哂證據有幾難

冇呀，但係冇支持喎

仲有啲吹風叫人一齊block嗰啲真分化狗你唔追問？

你冇人話割佢唔出聲，你知唔知佢哋等咗幾耐？

成個局你班人都唔明？呢度幾多個account夾緊？

咁你同啲藍絲有咩分別啊
我地擺明有外國勢力支援啦咁
我明大家想做啲咩
但係個方向真係唔係咁

賀賀佢啦屌

咁呢舖就真係要搞大佢喇
齊鼓掌

我淺黃，利申你開佢棺玩佢條屍我都唔割

支持世伯、伯母返生打死d仆街狗仔

做依啲事就好似圍狗屋狗竇一樣，純粹泄憤？點樣幫到場運動？解答到就去做，答唔到就推行動post 去屯門去機場宣傳929 ，主線任做咗先

冇啊我純粹諗住理解d比較和理非既人既諗法姐，到時有人要搞出殯都可以幫手諗個好d既方法嘛。

咁既然禍必及妻兒你都唔反對，咁即係你只係覺得要尊重死人所以唔應該搞？

我地有能力洗走全部證據？
軍政府就有能力喇

首先你要知一個人死，佢出殯involve幾多人，啲狗結婚啲黃親唔撚去，狗老豆老母做咗啲咩？佢哋同時又會係其他人兄弟姊妹，咁一個冇做過咩，身邊可能好多正常人親朋嘅人，死喇，係咪只係隻狗嘅事呢？

結婚嗰啲你咪去搞囉

我覺得而家婚禮又圍喪禮又圍太分散focus喇
專心做好正事先好過啦
推下和你suck 諗下點樣對準政權仲好啦

唔建議，但系就算做左我都唔會指責

運動已經過百日啦
只係得一個訴求有回應
要搞啲活動沖喜
大鑼大鼓搞個活動聚埋一齊
唱下歌
拎屋企剩低嘅月餅嚟分享
幾好呀

睇另一回覆，唔抄

不割 但屌硬

原本搞緊呢抵制嗰啲，俾呢個post阻住晒，你睇，呢個垃圾post都就嚟500正評，明明係分化post

正確抵制藍商做法

抵啦

咩叫核彈都唔割

按照你既諗法黎睇，咁都幾難諗到個比較兩全其美既方法。咁以後如果真係有手足要搞出殯就難搞喇

外國勢力咪有能力囉
唔係要拗贏
但係攪死人呢個方法算啦
又唔係冇其他嘢可以做

搞何妖墳大把人心涼
一話搞黑警就咁大反應

任何傷到佢地嘅野都唔割

放波羅死咗無辜割唔割？911香港版割唔割？
你可以唔割，但香港咁多人都會唔割？

講還講，天滅中共，個天真係會滅中共咩？我哋都仲係要盡人事

人都死左，証明個天收左佢，唔洗再搞。

紅事就要搞，個頭殺人，呢頭唸住結婚?!

做多咗喇

應該點玩？

唔建議

紅事當白事辦
白事當紅事辦
附合蟈情

10月1前特別多呢啲嘢

狗狗會嬲

說好的黑警死全家呢？

你睇條撚樣個ac 2017年開完po
去到69先上返水
心照啦

以前舊登都係逢親有大事就一堆彊屍ac上水

今次哩壇嘢大撚把無辜受牽連 你一係就啱啱訓醒 一係就free rider

天滅中共都攞嚟講 盡你老母啊盡人事！今次唔贏集中營見啦你老母！

係架，你唔好話我，你如果真係去了解下個大環境，好多嘢唔係只睇晒激進一面就得，有啲嘢做咗，啲人已經有不滿，只係死忍

就好似上屆啲人仲係講緊含投，你做啲嘢啲人忍住先，唔代表可以繼續咁落去，含投得一次仲有冇下次，我唔係講我話嘅嘢就啱，你都可以了解下其他人睇法，始終我哋個香港都係我哋咁多香港人共有嘅，就算獨立咗，都係要攞大家共識去行政

屌

落街做文宣好過啦

咪做呢樣啦

關咩事？結婚可能冇親戚去，而家死嘅又唔係狗，唔可以當係純粹狗嘅事，咁搞仲會搞到好多其他人，可能係手足嘅大佬家姐阿叔，又可能係啲學生嘅老師，你知咁多？個post而家係句內容都冇，得個subject，已經過500正皮，你話佢哋唔係上晒腦係咩？

帶支支那旗去賀賀佢
來生再做中國人

你明就最好，仲有啲同黨account係個post吹緊block人嘅風

#36134
分化撚
叫人9月7號咪入機場

又係 0 post
點睇？

都係個句，不要成為你討厭的那種人，為國際戰線著想，忍下手。

今次大家真係忍下手啦，比外國睇到場運動真係加速玩完，再唔講呢個po有幾多鬼推波助瀾想大家出錯

勁

起咗樓主，都唔係好嘢

但係而家呢個post已經5百幾正皮......

著紅衫買個生日蛋糕去唱生日歌

連續咁多個不推文回覆
又俾呢個推返上嚟

呢個荒謬post竟然有500正皮
我敢講肯定有大堆警犬同高級五毛帶緊風向
大家要小心風向狗，睇路啊

專注做文宣
搞好主線行動好過啦

不推文回覆

tui

唔好做柒事

克死自己屋企人

咁撚潔癖你不如去撐警大會啦

時地人都冇
搞乜鳩
求資料

係啦
我仲俾吹風block狗恐嚇block我
唔知幾多人跟咗風block咗我呢

出咩事呀，你全家陪葬呀？

垃圾 idea

屌人果班唔係淺黃，係深藍

順手葬埋克警得唔得

咁你要變到同佢一樣？
咁憑咩叫人支持你 ?
二者都一樣既話？？

自己入去睇下大家嘅反應

恭祝你福壽撼穿個頭 慶賀你死埋老豆

唔好再推

核彈都唔割

真係死全家

使唔使派利是

熱烈哀悼死者

連登龍船隊發來賀電

下年再嚟睇你

推
禍不止及子女

我都差啲唔記得咗 廢老拆第一個烈士嘅祭壇

嗰刻真係嬲到仆街

紅事可以一個人好幾次 白事就一人一次 所以大家知道邊一個影響大啲啦

成隊人揮哂支那旗

連登是討論區，定係圍爐自hi區？

討論區 討論你老母點慘死

多謝晒

可見閣下質素之低劣

唔駛客氣 依個係香港人義務及權利

幫佢播住國歌出殯
祝佢下世都可以做中國人
或者再正啲
生生世世都可以做中國人

同你差唔多咁啦

開心事黎
舞龍舞獅都好正常姐

哈，係你認自己低
我同你係唔同級架

太耐冇試過咁開心啦

緊係 你低我兩級到啦死p牌仔

放過佢地啦
始終搞人地白事好無陰功

我就唔阻止大家點做 不過人已死左 我尊重死左既人
因為佢地都無眼睇個仔
唔想最尾果程都攪9人

反而感謝佢地而家走 打擊啲狗

光復香港運動
721
831

起勢唱，起來起來起來

搞鳩黑警無問題

我係驚去嘅手足沾染到啲咩衰氣啫

去婚禮賀下佢都叫沾下喜氣嘛

問心有無講過 黑警死全家
唔係口號only

對著佢老豆老母條屍唱：起來 不願做奴隸的人們

衰仔激死老豆老母

其中一位黑狗 終於死左父母
之後報應到佢仔女
而個只係開始

真的嗎

祝え!!!

起來！...唉屌棺材板頂住起唔到身

時間地點都冇
on9

唔好再叫城大做Shitty

咪撚推啦
分化post嚟
詳情自己爬文

呢啲真心唔好搞
呢啲一黎唔老黎，二黎外媒既對我地既印象都唔好

祝年年都有今日

咁行政同抗爭一定唔同啦。抗爭有激進有和理非，而激進既人唔一定會知和理非點諗。依家玩緊各有各做，每個人都係按照自己覺得岩既方法去做，佢地想做或者已經做左出黎抗爭方法如果會有負面影響，我地係應該幫佢地點樣折衷，點樣補救。

例如之前機場打個死肥西一定有好多人覺得唔岩，但唔做都做左，咁唯有幫手諗補救啦，跟住就有左「不完美可接受要改善」呢句。仲有左膠阻手足既事。左膠大愛、前線激進，兩個極端溝埋搞到一鑊泡，跟住就有人提出d折衷方法，你左膠唔支持打人，你自己唔打就ok，唔好阻人打。打人畫面肉酸，就有人提議叫接受到打人但自己唔敢打既人開遮陣。

呢場抗爭由左膠到激進都有，一定有好多唔同抗爭手法，我地要做既係要儘量令大家接受到所有做出黎既抗爭手法，我覺得咁樣先係真正意義上既不割蓆。講句割蓆係好簡單輕鬆，但呢場仗係最後一仗黎，我地應該用盡方法留住最多人先岩，而呢樣野唔係淨係勇武淨係和理非就可以做到，而係要靠成個光譜一齊合作先得。

如果人數少風險就會高
而且白事又真係唔同紅事

希望大家認真諗一諗點走

正確抵制藍商做法

對於有人搞集中抵制時，有人衝出嚟屌唔抵制晒全部，你有咩睇法？

嘉年華

舉中國旗去搞事

笑喪

中国紅旗再唱埋"起來, 不願做......", 你都唔好話唔頂癮

大合唱 有班警察毅進仔

可唔可以拎d骨灰沖水飲？

著件1♥️警察
之後就去開party

出殯就算啦

結婚先玩

屌笑到仆街

唔好痴線啦

咁落力
有無錢收先？

喜慶日子

佢搞喜事 你唔比佢開心 我覺得合理
但佢搞白喜 本身唔開心 你再去踩一腳 就惡魔化左
唔支持

我真係恭喜你呀

邊度封利是？

算啦 畀佢一路好走啦
佢老豆老母生著佢已經夠慘

著件I <3香港 tee一齊去為所欲為

搞人白事會影響到自己勸義士唔好

就正如藍屍搞烈士嘅祭壇一樣，佢地會有報應

希望太子班冤魂去搞鳩佢地

呢d冇乜大問題，自己想點抵制咪點抵制 不過我覺得集中抵制既話每星期換幾間好似好d，提名過既就一定唔會再去幫襯架啦，咁樣就又效果顯著又快d抵制晒所有藍商，岩晒d唔會check間舖藍定黃既懶人

大酒店會搞到隔離場嘅人，真心唔太建議搞
你點搞啲狗唔係問題，問題係隔離可能有個手足真係屋企人過身，就算明知唔係搞緊佢都唔會好受

呢個，老實講，我覺得搞嚟無意思

一嚟，可能會引人反感，話曬都死者為大，影響支持

唔支持
紅事贈慶玩野無咩所謂
白事我諗唔少人即使唔割蓆
都會有啲反感
既然無幫助就無謂啦

利申：一家團聚都唔割蓆

唔駛問
唔駛驚
唔割！

唔好啦
比國際觀感都唔好
不推文

比國際輿論屌撚爆都似，就算你靜係去送殯都好，到時實有臥底搞事然後俾記者影到曬，然後國際媒體一定問做乜鳩你爭取訴求要disrespect死人，一定俾人問到口啞啞，成件事好撚鬼

[文宣] 長期集中 造低美心 九月之星 吉野家

係呀，所以搞緊九月之星呢類

香檳準備？

唔好搞
廢事野到黑氣

紅事當白事搞我無野講
白事當紅事搞就不了

唔好搞?
屌你老母佢而加殺人全家 你搞人全家就得?

人都死咗，搞都搞d未死

做事有節有氣，可以去喜事，不可去喪事

你確保入到去靈堂搞, 咪由你囉
淨係一間大酒店, 每晚都成百單儀式做緊
如果你響大門口搞, 你會搞到其他唔關事, 甚至可能係手足屋企人
佢地會有咩感受?

玩到無野好玩 ?
專心返週末既行動好過啦

希望真係有黑狗父母一齊出殯咁開心

推呀

睇住唔好去錯hall 搞錯第二個
利申: 唔割 無膽去

破地獄團

播下歌賀一賀歲

邊度有炮仗賣？

緊係當紅事咁搞啦

去吹d打

時地人都冇
我屌你老母

好快會有，日日都有人死架啦

咁勇

左膠大愛？就係黑警壞事做盡，所以老豆老母都不得善終

左膠我提醒你，依到有一千個正評

係囉，某啲人突然左膠上身

俾佢個仔飲返

你地冇做錯

左你老母膠咩，我話知你挖翻黑警老豆老母條屍出黎姦啦。問你點同西方社會解釋啊？上次拆墳冇人影到咬唔入就話姐，打藍絲廢佬都可以話係除暴安良，搞死人除左係玩白色恐怖可以點解釋？定係你覺得唔撚使解釋蘇州屎手尾就留翻俾文宣組同議員？上次機場打個大陸佬BBC前幾日都仲問緊。抑或其實你五毛想示威者俾西方社會標簽低質到死人都搞？當然我都保證唔到搞完一定會輸西方社會民意，我只可以話風險大過得益。

開頭夠話勇武阻路唔應該，7月1個時攻個立法會，夠有人話割𥱊，依家直頭拆港鐵站，掟燒消彈都冇人割啦，開頭六月個時夠有人話唔好舉美國𣄃，會比人話港獨，家下西方有冇割？家下仲幫香港人過人權法呀。我唔覺有咩問題lor, 家下係你依d左膠少少野都驚青，阻頭阻勢，依場運動靠你地班左膠，食得屎啦，乜都驚，有撚用咩，我話你知，家下義士做咩我地都唔割，係你地班左膠活係自己d所謂道德高地，如果個post你唔認同，唔該你地死撚開d，咪係到篤眼篤鼻，依到唔歡迎你地班死左膠，過住啦仆街！！

正評就快破千啦，多謝大家

你係咪講緊你自己呀？垃圾五毛解釋唔到就係到扣左膠帽子，屌你老母有時間地址未呀柒頭？冇你就摺撚埋自己收皮啦開撚埋曬啲垃圾post阻鳩住曬行動Post

左膠你都未撚識解就咪撚學人用啦

兄弟各自爬山，不割𥱊呀，由六月到依家都係共識，咁你都仲未明，死左膠，家下稱呼你做左膠算比面你啦仆街，做返你個中立藍絲啦，重新一次，唔like就過住，咪撚係到污染個post

Yo 980正評

垃圾五毛字都唔識多隻，重新一次都打得出，又冇時間又冇地址垃圾鳩噏post，已blocked

走啦，唔夠講就屈人五毛，捉人錯字，家下唔歡迎你呀，你鐘意咪block囉，依到過千正評，唔撚care你呀

多謝你深夜都幫我推post

Good

冇事實根據，又唔係行動post，全部係意識形態搞民粹，唔好再理，佢冇戲唱佢自己推飽佢，你追故就知出自佢呢個account講嘢全部冇同topic相關內容，只有反駁罵戰，根本係一個引戰post分化post，呢度佢仲有其他account同黨，我就唔會再回應，你都係，其他人都係，冷處理咗佢啦